財經 20201222 星期二 蘋果日報

財經 20201222 星期二 蘋果日報

山頂超級洋房 劈價3億
蝕4,033萬 區內今年最大損手

7-11平六成租銅鑼灣舖

倫敦封城 滙控英鎊冧價
加上硬脫歐夾擊 專家睇淡短期走勢

WSJ爆煞停上市前跪低 「國家需要就拿走」 馬雲曾提割部份螞蟻予中央

虛銀眾安：目標5年內扭虧

==========

9小時前
山頂超級洋房 劈價3億 蝕4,033萬 區內今年最大損手

■淺水灣道56號雙號複式單位，銀主開價1.9億元，成目前全港最大宗住宅銀主盤放售。
9小時前
榮豐主席逾3億物業淪銀主盤

■紅磡何文田山畔一個四房戶，投資者蝕逾500萬元離場。
9小時前
半新樓單日5宗見血成交

■駱克道511號舖前租戶為鞋店，現獲便利店承租。資料圖片
9小時前
7-11平六成租銅鑼灣舖

■深水埗醫局街單幢新盤弦雅開賣半個月即錄撻定，買家料損手逾22萬元。
9小時前
弦雅買家速撻定輸逾22萬

■中原預期CCL明年上半年續在178點上下爭持，下半年有機會重拾升軌。
9小時前
中原料明年中後樓價回升

■疫情嚴峻，英政府推出倫敦等地區的封城令。
9小時前
倫敦封城 滙控英鎊冧價 加上硬脫歐夾擊 專家睇淡短期走勢

■恒指昨收跌191點，報26306點；主板成交略減至1,438億元。
9小時前
港股腳軟 夜期再挫近二百點

■英國在武肺病毒變種陰霾下，連帶美股盤前亦受影響，三大指數開市後承接跌勢。
9小時前
武肺變種危機 道指跌穿3萬

■內地出現罕見限電風暴，刺激煤炭股造好，蒙古能源升近五成六。
9小時前
內地限電風暴炒起煤炭股

■騰訊有份投資的醫療健康解決方案供應商醫渡科技（醫渡雲），擬明年1月招股。
9小時前
醫渡雲有望成明年IPO頭炮

■華僑永亨信用財務總經理吳幗欣指，公司今年以進取態度回應稅貸市場走勢。
9小時前
華僑永亨稅貸息低見1.26厘

■有外媒指馬雲曾提出「割讓」部份螞蟻予中央，但未獲接納。
9小時前
WSJ爆煞停上市前跪低 「國家需要就拿走」 馬雲曾提割部份螞蟻予中央

■如何說服監管機構再重新信任其發展模式，成為螞蟻當務之急。
9小時前
問題非分餅仔可解決

9小時前
虛銀眾安：目標5年內扭虧

■比特幣狂潮成為美國富豪時尚話題。
9小時前
比特幣破2.4萬美元後回吐

9小時前
澳博變陣迎賭牌延競投

■網上日前已有討論收到俗稱「微信女」訊息，指曠逸將現異動，手法亦跟以往相若。
9小時前
曠逸瀉80% 疑涉微信女

■騰訊旗下微眾銀行下調「微粒貸」貸款額度，由原來最高可達30萬元人民幣降至20萬元。
9小時前
騰訊微粒貸降貸款額度

■本港上月通脹率按年升0.3%，主要由於私人房屋租金下跌和新鮮蔬菜價格升幅收窄所致。
9小時前
港上月基本通脹0.3%

■日本城母企國際家居零售上半年純利錄1.69億元，按年勁升2.52倍。
9小時前
日本城母企純利升2.5倍

■聯交所上市委員會批評偉志控股及公司現任執行董事陳緯武違反《上市規則》。
9小時前
聯交所：偉志違上市規則

■過去70年美國國力如日中天，特里芬難題不是問題。假如有朝一日美國不再是世界第一，特里芬難題就是問題。 資料圖片
9小時前
【大棋局】重塑秩序 暗湧浮面 - Mr. Tregunter

■中糧家佳康是中糧系統的「豬肉股」，北水近半年持股大增逾倍，可以憧憬北水會有搞作。 互聯網圖片
9小時前
【何車500】2.5倍PE買中糧豬肉股 - 何車

■以耶倫在華盛頓的聲望及與聯儲局多年的工作關係，相信可以令聯儲局的寬鬆貨幣政策得以延續。 資料圖片
9小時前
【星展智庫】政策利好 美股仍向上 - 鄧威信

■新紐科技為首家在港上市的RPA企業。 互聯網圖片
9小時前
【聶股淘金】SaaS新股令人期待 - 聶振邦

■Tesla行政總裁馬斯克考慮將資產負債表轉換至比特幣，可能會有更多標指成份股跟風。 資料圖片
9小時前
【Can Bank】小賭可以怡情 - 散子

■中集安瑞科擁有低溫儲罐及運輸技術，變相食正疫苗運送概念，只要疫苗普及，足以成為受惠股。 互聯網圖片
9小時前
【魚樂無窮】環保股三大引擎 - 唐牛

■英首相府唐寧街街口向東，火形生旺五煞，早前首相中招，現在英國疫情又變本加厲。 資料圖片
9小時前
【蔣握築迹】疫情七周後有望改善 - 蔣匡文

■建議政府發行防疫債券，由香港再出發大聯盟一班政商精英作基石投資者，愛國愛港是要做出來，請這班愛國者課金救香港。 資料圖片
9小時前
【摸魚手札】愛國者請課金救港 - 渾水

■風電股老大金風科技股價連日破頂，7月下旬以嚟，已被炒過多轉，宜候回吐吸納。 互聯網圖片
9小時前
【操盤手札記】「煤超瘋」有乜啟示 - 割柑人

■與大笪地相比，西九的大草地，恐怕是香港人退步的佐證，在西九公園遊玩，其實同小學生放小息一樣。
9小時前
【佬訊專欄】西九大草地vs大笪地 - 佬訊

===========

最Hit

哥倫比亞女子埃拉索早前發佈斬首貓頭鷹短片，近日被人開槍殺害。（互聯網）
2小時前
哥倫比亞女子自拍斬首貓頭鷹炫耀 被兩槍手連轟6槍殺害

4小時前
寒流除夕恐再襲港 歐美氣象超級電腦料跌穿10°C 地下天文台長：或破紀錄低於6.9°C

5小時前
酒店自助餐｜員工大爆buffet中伏位 生蠔早一晚開殼鹽水過冷河扮新鮮 凍肉冷盤回收循環再用

1小時前
武漢肺炎︳禁飛令實施後英國最後兩班CX維珍客機今早超時抵港 機組人員檢疫安排未見收緊

13小時前
5打波青年遭截查擔心被票控 14歲仔被指搶槍 警晚上改口：無證據顯示有意圖

10小時前
八鄉李漢民僭建未拆淨 元朗單位偷雞保留50呎玻璃屋

6小時前
鳳樓男客為撿回財物 意外墮樓跌落後巷

11小時前
謝東閔同偷食女友朱智賢合體 帶兩愛犬赤柱拍拖行街

============